我係美容院老闆，全店都會參加805擺工及集會

錢可以唔搵，公義一定要撐

心善則美，我相信老闆娘一定客似雲來

祝客似雲來

祝財源滾滾來